鄧炳強：女子報稱警署內遭強姦正被通緝 涉給假口供

警務處處長鄧炳強出席元朗區議會會議時說，一名外籍人士日前被捕後死亡的事件，同事全部根據規矩工作，暫時看不到有做得不好的地方。鄧炳強回應議員提問時指，該名人士在街上行為失常、打爛東西，警方接報後與兩名途人制服他，由於對方精神異常，因此召喚救護車將他送院後於翌日離世。初步醫療報告顯示，死者沒有骨折，但要詳細檢視驗屍報告才能確定死因，相信會召開死因庭處理。另外，鄧炳強表示，一名女子早前聲稱在警署遭強姦的案件，律政司已指示警方以涉嫌給予假口供拘捕對方，但她目前已經潛逃，正被警方通緝。

2020-05-12 15:05:17
RTHK

嬲

CLS

Push

CLS
人哋有埋律師代表醫學報告

屌你老母死黑警

醫護撚出黎講2句啦

潛逃？
即係可能已經死咗啦

香港 亞洲強姦之都

屌你老母撚炳強!!!

cls

有埋BB都可以係老作

呢單推爆佢，法醫報告都有假？

cls 比人強姦要潛逃 冇撚嘢呀

Cls

驗咗dna未呀 屌你老母

告緊佢點會走佬。。。會唔會被消失左。。

屌你老母

黑警又殺人

已經被消失

係咪呀？

仲以為睇緊九品芝麻官
常威強姦完戚秦氏原告變被告

九品芝麻官劇情

DLLM

要捉俾假口供。第一個要捉英皇同黑胞 當年報警話淫照係被偷拍

其實睇佢個律師點講就知到底咩事

已毀屍滅跡

好明顯已被殺

一屍兩命

死黑警....

有無人可以聯絡返佢先

賤種強全家他日必定落十八層地獄陪毛魔習魔一齊永生永世受盡痛苦折磨

可能件事好早期就已經離開咗香港

叫死黑警真係無叫錯
點解仲有人去撐班有牌爛仔

有冇真DNA先?

射盲印尼記者隻眼單嘢呢？交人名未呀？

你老母... 香港真係痴撚線

岩岩先睇到狗二代賣K仔律政司話要撤告
呢單又係律政司叫人告俾假口供
大波嬅幾時攬撚住你班狗一齊死呀

上到法庭搵專家證人唔到你班傻仔警察話冇證據

原告變被告，好可能已被消失，通緝稻草人

雖然黑狗係仆街抵死，但我覺得呢單嘢唔好跟車太貼，因為條女單嘢係堅淨係飯聞嗰班垃圾同埋蘋果已經一定保住佢發大嚟做， 唔會而家潛哂水嘅

要公開證據

無證據，無可疑

push

係刑事檢控專員梁卓然做
大波嬅掛住攪國際仲裁大生意根本咩柒都唔理

On撚9

係刑事檢控專員梁卓然指揮迫害

最大果粒梁卓然比結論,放生定批鬥至死
就大把外判狗照做
大把人通過幫DOJ做狗最後做官

推

你老母啊

強姦完人再屈假口供

其實有咩方法証明係假口供？除非你問過警員係事主自願
你唔會報失竊後可以俾人告假口供

其實係，我以下講嘅野好大機會比人話鬼話五毛但我都想講，其實呢單野發生嗰排我已經講過呢啲論點，不過而家整合多次
第一，每日都有roster，既然攞左dna樣本唔難檢查。 唔可以排除武警公安老強，但呢個就牽涉到第二點
第二，狗屋附近係好撚多cam，既然受害者報稱左被強姦嘅日期同時間（9月27日），無理由班警犬可以大大聲話案發時間同埋前後日子佢唔係度，同埋佢聲稱嘅route map都唔對應實際狗屋地圖
第三，點解要潛逃？ 唔好同我講因為驚比人屈，你係狗屋比人老強，係一定會有cam影到你出入狗屋（狗屋本身cam同附近大廈嘅cam)，就算你係被蒙頭押上車都係。 你交代你嗰幾日嘅行程，沿路一定會有cctv，點會無證據證明自己係2019年9月27日係荃灣警署外行過跟住無故比人拉左入去老強？
第四，2019年9月27日發生嘅公眾事件係港島區（新屋嶺人權同維園人鏈），荃灣區完全無任何活動，受害者聲稱係比防暴而唔係普通警犬老強，呢樣野唔係無可能但的確有可疑。
第五，點解消息來源炒曬車而且唔再跟進？ 蘋果831地道炒過車唔洗講，我想講嘅係ha secret admin們話親自求證16歲被警犬老強，但結果受害人係18歲？ 另外，蘋果話受害人係嚮母親配同下向醫護坦白，相關醫護？ 受害者母親？ 點解都無follow up?
第六，點解9月27日發生但到1022先報案？ 班狗老強就有前科架啦，旺角老強+非禮就係最好例子，但都唔會拖咁耐。

果陣話驗左dna個律師都唔見左

果陣話驗到dna個律師都無左影喎
但有冇報道過個律師係邊個？

屌你老母呀無法無天!!!

希望走到，驚佢死左

依家佢點？

笑死 無骨折姐 無話無腦缺氧wor
咁樣壓條頸動脈

就係想知乜鬼都相關相關
律師又無名 醫護又無名
果陣幫佢驗dna班人去左邊 無哂影既

寧化飛灰
不作浮麈

香港人
報仇

五毛開始入黎扮分析撚 名偵探

而家係未審先判

pk小心天譴

荃灣有兩間狗屋
一間直情係防暴狗狗竇

港豬以後無得笑印度
印度最多告唔到，腥港恐怖組織輪姦後仲要告番受害人

唔好理佢啦

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

律政司指示，好撚野

黑警話睇過閉路電視佢無出現過喎
信班黑警都on9
當年沙咀有靚仔比阿sir雞姦告到上庭咪一樣話証據不足無罪釋放
屌你老母人在做天在看
若然未報時晨未到

會唔會驗塊西？

on9

又靠一句遲早有報應打飛機

凡係女人告男人性罪行, 入唔入香港警察都唔會告條女.
家下個男人係香港警察, 屌你即刻包青天上身, 收貔啦假仁假義.

dna報告有無被改

醫畜: 我冇嘢講

原告變被告

拎當時該警署當值名單逐個驗DNA啦

黑社會真係大撚哂 曱甴鄧

學下楊佳先有阻嚇力

哩條係五毛

Show Blocked User - 風向大王

可惜我哋冇得告御狀

一屍兩命

Show Blocked User - 0仔鍾雅倫

放心，唔會